[強制食屎]馬克龍支持制裁拒收難民成員國

歐盟峰會將聚焦難民問題 馬克龍支持制裁拒收難民成員國

歐盟峰會將於周四和周五在布魯塞爾召開，難民問題是主要議題。法國總統馬克龍表示，支持向拒絕接收有庇護資格難民的歐盟成員國，實施經濟制裁。馬克龍不點名批評部分成員國在難民問題上就變得自私，明言反對歐盟的難民分配計劃。

在歐盟峰會舉行前，馬克龍和到訪的西班牙新任首相桑切斯會面。馬克龍表示，不能接受一些歐盟成員國在歐盟大量獲取利益，但在涉及移民問題上變得自私，贊成要經濟制裁不團結及拒絕庇護合資格難民的歐盟成員國。

馬克龍表明，法國與西班牙贊成在歐洲土地上，為近期抵達歐洲的難民建立庇護中心，讓各成員國政府判別中心內的難民是否符合資格申請庇護，不合資格人士可盡快遣返，強調庇護中心將確保難民權利，並由歐洲各國協調，以彰顯歐洲團結。

意大利早前拒絕讓載有630名難民的難民船「水瓶座」（Aquarius）靠岸，難民船被迫在地中海水域漂泊。馬克龍批評意大利不負責任和開壞先例，引起意大利不滿並觸發外交風波，最終西班牙伸出援手，同意開放港口讓難民船泊岸。

幾時有多幾個國家頂唔順班左膠要脫歐

歐盟執柒咗佢喇

條撚樣講過呢個世界係冇法國文化

話時話聯合國找咗香港養越南佬筆數未
嗰陣迫香港硬食 依家咪係報應囉

傻9黎

佢忘記所謂利益係建基於西歐大國將生產搬去東歐，貪東歐窮鬼人力成本夠賤，真係唔知邊啲國家利益佔大部份呢，重好意思用利益撻人

英國佬就醒

迫人食屎

本身歐盟就四分五裂唔團結

你想做左膠大愛無問題，自己國家收飽難民囉，做咩要迫其他國都收

收留完難民又講人權，比佢地隨意走出社區，甚至任意出入其他神根公約國家，叫人點睇住呢班人呀？

點解佢唔自己收晒佢?

你睇佢娶個阿婆就知佢傻傻地

歐盟應該好快會散

唔怪得依加巴黎烏煙瘴氣
周街都係小偷騙子 地鐵又污糟
唔知法國仲可以捱到幾耐

仲有德國呢個死忠撐住

睇完google map

法國邊界係接住地中海

點解要迫西班牙食左佢而唔係法國老食？

變相雙讓領土主權
幾十年後到呢班難民同後代領導歐洲

咁有咩分別 你仲要老強人地國家收容 人地環境又唔係好...

脫歐同英國組同盟，食花生等睇你玩火自焚

仲話復興法國 講到幾強勢都只不過係左膠一名

英國就有先見之明啦

法國成日畀你炸梗係要其他國家試下

班伊斯蘭教打生打死打左咁多年都入唔到歐洲
估唔到就咁比條左膠放入歐洲播種

英國搞緊canzuk

左膠當道 希望英國脫得成
咁就有帶頭作用

英國真係有遠見

好諷刺 自己打開閘放入歐洲

推哂d歐盟國去美國度 又嬴

英聯邦

美國幾時都係旁觀者 大贏家

迫你食屎 仲要恐嚇

11.62億
夠唔夠起條行人天橋？

可惜就可惜在遲咗幾十年出世，冇得真正感受浪漫之都，歐洲風情 有得去好快去，遲啲俾人拆鳩曬教堂啊嗰啲，然後周街清真寺

即係咁諗 如果全部唔畀入
啲難民船喺海上漂浮 結果不免全部人葬身大海
對班政客嚟講 有咩政治後果？
你可以厭惡左膠 但佢地都有票架啵

到時冇得睇靚女
周街D女都要戴頭巾

法國喺非洲多前殖民地
好多人係正式移民法國架
可惜法國冇發明一樣嘢叫FN(O)

對左膠黎講既政治後果
對右翼黎講 放呢班人入黎同叛國有咩分別

連登仔：
死咪死
最好邊個入侵邊界就拎機關槍射死
唔得就拎導彈

要求法國接收全蚊難民

其實D難民去到人地國家會唔會有實質貢獻

會唔會返工 幫助社區

如果多數都唔會做嘅 收班寄生蟲入黎做咩

口講就話人道
實質班政客係貪佢地D選票

都幾撚好笑，入完歐洲唔撚洗返翻自己國家嗰part你唔撚講？連你老母登仔咩傻閪

一早已經開恆Propaganda 等多50年就見到new Europe 㗎喇

左膠真係好好人
通過和平既方法送左自己國家出黎比班回教人

已經分唔到佢地係左膠定戇鳩

呢度有沉船統計數字

當你見到不斷咁多人死
係咪仲一個都唔收？
咁係咪歐洲人心軟？
又要諗下 佢地自己地方都打過仗 經歷過流離失所 其實都唔係好多年前嘅事

大愛左膠迫人食屎

垃圾

其實我唔明點解唔好似以前香港咁整禁閉營 安置啲等待甄別嘅難民申請人
畀3餐佢食唔會好貴啫 總好過佢地喺外面影響市民生活

睇嚟isis要炸多幾獲法國先識得醒

其實2017年整體難民申請數字都低咗
唔知今年趨勢會係點？
呢啲國家都唔係無限人口啫
總有一日會低番呀嘛......如果唔打仗

咁不如睇埋出生率 有幾多係難民生既

痴撚線唔收難民都可以被制裁，你中意食屎姐做乜尻要逼人食

因為歐盟 大家一家親
有福同享 有難同當

有時呢啲嘢我覺得唔可以怪晒啲外人
歐美等已發展國家生育率長期低迷
有幾多人貪圖逸樂唔肯生兒育女延續佢地自己嘅文明同文化
就算冇外來人影響自己文化 好似日本咁 一樣都係唔想生 長此下來都只會無以為繼

難民之父去法國咪總統都有得做

每個文明衰落都係差唔多嘅原因
無一個國家係可以永恆

果個係佢中學miss

我明明記得讀者個陣教歐盟唔會干預國家內政嫁 除左經濟個部份

馬閪龍想做新拿破崙, 之前已經話要搞EU軍

脫歐救國

點解唔令中東和平（至少無戰爭），而無難民去歐洲

收難民唔該整埋難民營,仲要強制勞動

唔可以種族隔離嫁你個法西斯

新拿破崙係劍指邊度先
要搞EU軍邊個比錢
想做大佬問過德國未

班左膠應該接難民番屋企養
借自己個女/老婆比佢地生仔
唔好搞到其他人啦

好多人以為
美國唔插手中東 中東就會天下太平

歐洲近年呢波難民潮有ISIS治下啲人民 有巴沙爾治下嘅敍利亞人 你估佢地唔想太平咩

咁可能你會話 侵侵平定呢兩個咪得囉
啲餘黨又會再整合 教派又會再唔妥 沒完沒了

唔滅就有人獨大威脅世界，滅左就最多洗錢搞勢力均衡，兩個方法都沒完沒了，但一定係收個大佬皮最好

幾時收埋bno難民

就係呢兩國想做大老一直EU 入面指指點點

都係想食曬成個歐洲

英國老見到緊係唔同佢地癲啦

直接係北非搵塊地起個歐盟管理既地方比難民仲好

兩個方法都解決唔到難民問題喎
蛔dna真係難搞

其實英國可以點
係有得自己話事
但埋唔到歐洲堆
自己一個又唔會發達
蘇格蘭又隨時走

支持波蘭義大利匈牙利脫歐

我估意大利先

德國阿婆都未出聲，幾時到嘜閪龍

德國阿婆依家國內都大把壓力仲邊有時間搞EU

唔係呀，睇定先，德國噚日拒收咗批船民（未睇內文），法國可能只係想屌鳩德國

要屌一定唔只屌一個國家, 依家有幾個EU成員國唔收

Europestan

根本係有劇本, 陰謀論一路都係講真正通俄既係左翼, 用大愛包裝劣化西方先進勢力, 最後就比俄中呢d劣幣贏

其實左膠係咪間諜
共產國際啲間諜

其實法國德國呢啲國家有咩邏輯，有啲成員國既然要長期受你資助，即係自己照顧自己都成問題啦，你仲要佢接濟難民，佢就算肯接咪又係問你呢兩個強國拎錢

阿婆宜家國內都搞唔惦

歐盟冚包散

等睇意大利退出歐盟🤭

波蘭

你太不熟識歐洲了

佢地可以出錢養
不過住你屋企

法國淪陷
東歐國家同意大利快啲閃人仲好

其實歷史既野都係鐘擺
你而家越左膠 第時咪越右

我就會一枝火箭炮打沈隻船, 游到埋岸就機關槍掃

法國淪陷左好耐啦 早就變左伊斯蘭國家

法國不嬲都係垃圾